連仔唔好意思我想del post

對唔住呀 連仔
唔該幫我del post
我太on9 炒左車依家上埋apple daily
麻煩您幫我delete post 唔該
唔想fake 到其他人

for左比apple
呢個apple

收皮啦你

forward to tincook@apple.com

露咗底想del po

好撚柒呀死5毛